覺唔覺其實大陸女人一d都唔差。

。

Eg 楊幕

Eg 苑冰冰

樓上好波

劉亦飛

-.-

Eg 韓紅

大陸妹仲正過某d香港藝人

一桐❤

好可愛
佢做我女朋友就好

仲有穆念慈

發覺你好高質。

劉亦菲李一桐屌打

反一同嘅都係狗

.

hi bb

我一個人喝酒，一個人唱歌

三生三世D女角都唔差，如迪麗熱巴，祝緒丹，黃麗瑩。
唐嫣，劉詩詩，蔣欣，劉濤等都好好。
以前都有趙薇，林心如，楊冪等。
但最愛係劉亦菲。

李一桐

越諗越正

無懼世事變改 還是越諗越正

雖然大陸多綠帽 我寧願比大陸妹帶都唔想比港女
大陸妹質素好咁多 食到真係

G

讓領導一起上

屌你老母

其實真係好正，連登無咩同好。

內地d 女正過香港好多

啱呀，又嗲

Hyomin g

湯唯

趙薇, 小龍女, 一桐, 楊冪

全部都屌打香港d 女

沉過船?

前排上左深圳，好多都高汁

大陸女人定大陸藝人

迪麗熱巴
秒殺

both

大冪冪

g你老母

sor牙，我女友同一桐9成似

Sor 牙 我女友 係一桐本人

正還正，唔好帶黎香港

有d都唔差嘅。

大陸女人拎黎做肉便器就得

過人世就不了
Btw 流液菲同李一桐一齊著古裝比我砌就爽

咪得

港女世界級 唔識尊重男人 當港男係狗 心情唔好壓力大羅男人做出氣袋 巴閉過老細 連基本EMOTIONAL CONTROL有問題 抵香港咁多老姑婆

Eg 熱巴

有無圖？

靚

瘦版性感村姑

好撚正，屌打楊怡

講緊明星臉蛋身材定搵大陸老婆

唐嫣好正

公道講句，全世界有邊個女明星正得過范爺？

識貨

真

識波
但名花有主了

染紅

要積幾多幅先擁有佢

唔係點會咁多人上去幫襯呀

可以錫佢一啖短十年命都無所謂

仲有7師傅

仲有瑛姑

一桐雞都幾好j既

整容樣

.. 最近睇電視做嗰個丫麻。。。個樣整到呢

王鷗都正....